2018金球獎候選人出爐

OFFICIAL | The nominees for #TheBest FIFA Men’s Player 2018:
Cristiano Ronaldo
Kevin De Bruyne
Antoine Griezmann
Eden Hazard
Harry Kane
Kylian Mbappe
Lionel Messi
Luka Modric
Mohamed Salah
Raphael Varane

For the period 3 July 2017-15 July 2018

Neymar

Varane有冇機做黑馬
歐聯同世界盃都有好表現，仲要贏哂

Griezmann 開季踢好D有機
世界盃冠軍 又靚仔

華你老母咩
係都高甸先啦

傷左咁長時間，預左無份

表現一般，基會係零

基沙文 我的最愛

冠軍又無

咁比烏迪迪吖笨

無屁馬

魔迪

kane salah 無冠 憑咩

高甸乜都冇
varane有歐聯有世界盃
不過後防好蝕底

烏迪迪世界盃派左好多膠
候選都冇

美欺會唔會三甲不入

後衛真係難啲
大簡係隊長先有得拎
華拉尼應該冇機會

入三甲當贏

咪又係兩個人既戰爭

harry kane

全世界睇住佢打排球

唔係烏迪迪法國四強收左皮啦

又一個龍都無

沙拿

我估1.C朗 2小花 3.包皮

無理由無摩迪啫

2018柒頭龍門真係有排鬥

咁應該冇美斯

居然冇簡迪

靠佢一個 就出左局啦

99% 1.牙朗 2.美斯 3.摩迪

牙朗
摩迪
基沙文

冇

無可能三甲

計世界盃成就佢真係應該要有份
可能佢太低調 而且車仔成績唔好影響到

我覺得麥巴比>基沙文
基沙文穩定,但係麥巴比真係太搶眼

排名不分先後
朗 摩迪 麥包

牙朗鐵膽啦

勁係勁，但fifa唔會咁快做比個19歲仔
基沙文仲要有歐霸冠，一定入三甲

美斯 西甲 100%

呢個唔係金球獎

美斯 西甲個人不敗

咪係, 金球獎年尾先出爐ga wor

3甲應該係

C朗 摩迪 基沙文la

之前我都係咁排 比人話歐霸對手弱 無公信力
其實法甲歐戰系數低多少都會影響票源
睇下上季法甲聯賽最佳球員竟然頒比個踢下休下既尼馬 依家呢位最佳連車尾燈都見唔到
無可否認包皮既角色係射手 迪甘斯都講明有波交晒比佢 當然係比其他人搶眼 但基沙文表現其實都好

歐洲金靴
唔通俾簡尼咩

唔係合併左咩

一場論？umtiti派膠派到手軟
varane場場穩定發揮冇甩漏

一係美斯一係魔笛

無計 又歐聯又世盃